奧巴美揚係咪搞離婚所以缺陣啊?

係，佢同老衲搞緊離婚